---
layout: home
title: Home
landing-title: Hi, my name is Forty
description: 
image: 
author: 
nav-menu: 
---

<!-- Banner -->
<section id="banner" class="major">
	<div class="inner">z
		<div class="content">
			<p style="text-transform: uppercase;">{{ site.description }}</p>
			<ul class="actions">
				<li><a href="#one" class="button next scrolly">Get Started</a></li>
			</ul>
			<br>
				<header class="major">
		        	<h1>{{ page.landing-title }}</h1>
	        	</header>
		</div>
	</div>
</section>

<!-- Main -->
<div id="main">

<!-- One -->
{% include tiles.html %}

<!-- Two -->
<section id="two">
	<div class="inner">
		<header class="major">
			<h2>Massa libero</h2>
		</header>
		<p>Nullam et orci eu lorem consequat tincidunt vivamus et sagittis libero. Mauris aliquet magna magna sed nunc rhoncus pharetra. Pellentesque condimentum sem. In efficitur ligula tate urna. Maecenas laoreet massa vel lacinia pellentesque lorem ipsum dolor. Nullam et orci eu lorem consequat tincidunt. Vivamus et sagittis libero. Mauris aliquet magna magna sed nunc rhoncus amet pharetra et feugiat tempus.</p>
		<ul class="actions">
			<li><a href="landing.html" class="button next">Get Started</a></li>
		</ul>
	</div>
</section>

</div>

